有冇醫護朋友知道"醫院拉人"實際情況

今日不同tg group收到訊息
但未confirm到真偽

Push

push

pish

推